FA 救藍絲 究竟應唔應該

已經進入全面開戰既時候
first aid 同記者 仲應唔應該保持中立呢？

應該 又唔係要人死

想繼續抗爭既唔該認清楚一件事

請大家花兩分鐘睇一睇，好重要，我唔想香港人再輸，輸埋就完場架喇

救返起再打過

應該，呢個係佢角色

正解
黎返佢地條命俾我地發洩

死還死 七孔流血還七孔流血

記者中立先有公信力
但first aid 自己揀
想救就救 唔想就掉頭走

唔打到流血就唔洗包紮
大家明唔明？

當搵到機會可以開d藍絲波果陣
左膠 FA 記者阻住左
咁咪好蝕？

頭先淘大個藍絲啊叔 碌響地下扮暈
即刻四個FA去救佢 使唔使啊
仲有付國豪都係

記者係相對中立

至於FA
其實唔駛咁擔心，作為一個professional，咩人都會救
但
莫道你在選擇人，人亦能選擇你

可能💙唔比你掂呢

救乜鬼
連保護自己都唔識做咩FA?
風頭火勢仲要救個扮既 搞到俾差佬推跌

唔係要人死 咁對唔對得住我地死左既手足
而家打緊仗
但係得手足死 無差佬藍絲死
你話我知個結局係咩？

急救如果自己係黃，仲走主動去醫敵人，其實係on9
唔好講咩教條，呢d教條係扮好聽呃人咋

應該,但發現班仆街扮野時亦應該大聲如實話比現場擔心佢既大家聽

自己人俾人打到仆街嗰陣
呢班人係咪都秒出黎幫手先？

同埋唔識分啲傷勢
頭先扮野個呀叔
你見佢醒晒 GCS full就唔好浪費時間同佢洗傷口啦
聽到差佬黎仲要係度洗
大佬 風頭火勢呀

只要有一個藍絲出黎收兩舊水之後死左
佢地就唔會咁猖狂 因為賺呢兩舊既成本大好多
中國人係最無膽既
頭先淘大個長毛哥哥幾型
沙士我地都未撚驚 會驚你

應該救，但唔係對方未受傷就開始擋住，至少等佢地被人錫左春袋，唔再傷害到人先

唔應該，打仗非常時期對敵人仁慈即係對自己殘忍甚至招致全軍滅亡，萬萬不可！

希望多d FA 睇到
唔想再挨打

你要班FA完全唔救又好難嘅
救咗自己友先
散咗水你咪救d藍絲囉
戰爭狀態都會講人道
但都要分莊閒嘅
但我個人就唔贊成救敵人